蕭NN新聞台讀者來信: 我廿年內都無投過比GOP 今次會投比侵

讀者來信:
我廿年內都無投過比GOP
侵2016當選 我仲嬲到訓唔著
但今次我會投比佢
侵不但打中共強硬 而且知道好多人驚BLM破壞治安多過驚疫情
民主黨進退失據 我好多朋友都會轉去投侵

燒山補充:
如果New York California變紅 咁民主黨就唔洗選啦
最大警察工會都表態撐侵 之前係未試過嘅

究竟我侵可唔可以破燈呢

12:43 開始

靜啦，
屌你老母

連登再燈都唔惦啦

唔好燈pls

完了吧，如無意外